唔好」揾個projector 將popo 「善待市民」嘅影片投射落d牆

流動電影院，邊發夢邊睇戲

有咩你想做可以自己做
你有手有腳架嘛？